肛sir我拉闊左個畫面喇

我將你個木嘴拉闊左喇

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

大力水手🤪

呢個唔係拉長咩

靚仔過本身

thanos

你唔見佢個木嘴闊左咩

閪狗一條

屌

er…
好樣衰